新緣份配對計劃 - 獅子山下

身為愛國既香港人係唔會因為人哋打壓而恐懼、唔需要退縮，唔會因為人哋話畀我哋聽唔可以做乜嘢，我哋就自己去滅聲

新緣份配對計劃分3輪進行，形式同操作上都會同以往不同，來自一個新概念。

同以往唔同既係，我地有唔同配對模式、唔會直接得到雙方聯絡資訊、有加密聊天室可以比大家隨心暢談

以下係活動簡介，今次係進行星座配對

第一回：10月24日-10月28日 (報名階段)

第二回：10月30日-11月02日 (選擇階段)

第三回：11月03日-下次計劃開始 (如果成功配對將於加密頻道聊天)

模 式：星座

—
參加者必須註冊成為會員

第一回：10月24日-10月28日 – 填妥參加表格及選擇你希望配對的星座，將根據該星座首先進行配對。例：A是獅子座 希望配對處女座；B是處女座 希望配對獅子座 即為成功配對，反之將視為失敗。

第二回：10月30日-11月02日 – 如參加者初步成功配對(結果多於一位)將會收到網站內部信息，請細閣信息內容並按指示進行選擇及等於第三回合。

第三回：11月03日 – 成功配對的參加者將於第三回透過網站內部信息發放加密連結及密碼，使用本網站之加密Channel進行對話。

—
注意事項：

– 我們希望各位真確相信緣份，因此系統允許參加者多次報名，但每位參加者只能參加一次，如多過一次系統將連同第一次參加的資料一並取消。

– 所有結果不論回數均由網站信息系統發放 (首頁左上角 點擊 通迅) 而不是電郵發放，請於定時瀏覽網站。配對失敗者並不會獲得任何信息，敬請留意。

– 請留意活動模式，現時共有多種不同配對模式，模式及玩法每一次不一定相同，詳情請留意模式簡介。

– 我們非重注重私隱，成功配對者均不會獲得對方任何聯絡資料，而是改由加密頻道進行對話。

– 成功配對後將會由網站信息系統發放一次性加密頻道網址及密碼進行單對單加密對話。頻道密碼及連結只會發放一次，請注意。

– 計劃會係於2017年10月24日00:00開放

—

另外 思。憶 現已開放！原意係 將你的所思所想化成文字 希望大家可以係入面留低你既故事同大家分享啦！！

祝各位如願以償

思。憶

聖誕將至 網站將會迎合氣氛，屆時將會推出特別版聖誕緣份計劃，希望能幫一眾巴絲擺脫lonely christmas

如有意見歡迎提出

此活動無需提交任何敏感資料
此活動無需任何收費
此活動沒有任何廣告成份
網站內並無任何廣告

都唔知屌乜野

緣你老母份咩 一衰5P，二衰星座撚

戇鳩仔呃蝦條去第度啦

好奇上次有幾多人參加

朝早幫推

真心疑惑唔使報年齡可以點配

點解唔得，睇完對方嘅介紹合適嘅咪入聊天室再互相了解，覺得年齡係個問題嘅可以係自我介紹寫埋等對方考慮或者放棄第3回合

我屌你個老母先啦
點解個政治取向得咁撚少
香港獨立去咗邊

無話點解唔得 實得架 好奇 + 建議姐
睇得星座既人點會唔在乎年齡 有既話都唔會係多數
set多個制俾人選年齡會好過你咁樣搞到又考慮又放棄

本身諗住有左個初步嘅配對先，等啲人自己係聊天室進一步認識。今次玩星座純粹係未試過想試下反應 btw多謝巴打建議 聖誕特別版會加入年齡

上次派對獲得向各位巴絲支持 黎緊我地會再接再厲！！
聖誕就黎到 大家有咩願望？
想識到一班朋友 或者一個有緣人過聖誕？
係到放低你的聖誕願望
話唔定可以搵到同你實現願望的人
到時會有小食同遊戲等緊你地！

日子：26/11/2017
地點：觀塘
時間：3:00-7:00（暫定）
費用：$250(男) $100 (女)

快啲填表啦~